其實中共捐劣質口罩俾其他國家呢件事有冇得煲大嚟玩

一齊笑柒佢捐垃圾